雖然人分開不太了解 依然如未來無目的但祝你愉快

或愛得挫敗..

人被迫遷徙.....

失去了你難以調節心態